有冇人父母鍾意賭錢？

麻雀，馬，波，股票, etc

賭成點？
贏咗？
定輸咗個屋企？

買股票仲衰

1~5 日頭 港股
1~5 天黑 美股
六日 波，馬
娛樂 麻雀館
旅行 澳門 拉斯維加斯
遊戲 eth

淨係識賭馬, 股票掂都冇掂過

麻雀，好彩金額比較細，有贏有輸各半
如果輸到問我借我唔會借比佢

波馬都係叫賭吓，至少唔會輸身家
麻雀就純粹過吓手癮

你賭過錢未

你賭身家架？

聽佢講十年八年前佢地賭過萬嘅
我自己打牌都幾千佢地話少

大把人賭波賭馬輸身家

有咩問題？
你覺得玩股票高尚D?

賭咩都好 最緊要有自制能力